好彩有澳門身份證 世界盃返澳門住唔洗錢有得睇YEAH

收到風澳門果邊唔洗錢64場睇足
放返1個月假過澳門住睇哂全部先
又可以去買下波
你地班傻仔留係香港去比錢睇啦

關有澳門身份證咩事
有身份證先睇到？

你有冇澳門身份證都可以過去澳門睇㗎啦

有澳門身份證先可以睇電視？

弱智仔 我無澳門身份證都可以返澳門睇足一個月

咁你地咪過去睇囉
起碼我返去果邊有屋住唔洗比錢租
成間我住哂
叫埋成班FD過黎都得
唔通好似你地咁過去1曰 2日咩

唔洗睇身分證都知係澳門狗

雙證呢咁

咁你做乜過嚟香港
呢排打風小心水浸

風季喎陣間又吹隻乜白鴿過黎樓主點算

澳門或成最大嬴家

樓主帶我去叫雞ok?

陣間打風個陣睇波吹爆窗

講波佬一講 世界波!!!

門窗玻璃同時碎裂 超有現場感

明明係室內睇，都有室外嗰種感覺。
啲水浸到腳趾尾
超級有現場感

澳門狗咪番嚟呀
打風記得落地下停車場睇世界杯

你有fd 咩？
死毒撚自己摸住條j睇啦

澳門

狗：

唔通你係畢過周杰倫?澳門都J

講到咁勁
咪又係睇撚住個電視

酸撚到呢
好撚酸呀屌

咩話？水浸wo 返停車場救車呀屌